今日生日，想乞大家一句生日快樂

等咗四分鐘都仲未有人同我講

생일축하 합니다

生日快樂！
我都係今日生日，祝你心想事成

我又係今日生日嗃！！！
生日快樂~~

嘥𨶙氣唷燦茄

你都生日快樂呀

生日快樂呀你

生日快樂

生日快樂~

生日快樂：）

Happy birthday!

HB

咁多人11月9生日，呢度都有成3個~

生日快樂喎

祝你生日快樂

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️東區審訊，21歲沈手足不足5人旁聽‼️‼️
⭐️東區朝早少年庭，有暴動答辯同判刑‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，71銅鑼灣斬狗黃手足還押至今130日（需要多關心🙏💛）
⭐️東區上庭，20歲梁（需多啲關心）19歲周（兩條褲‼️826東涌違武）判教導所，刑期好撚長‼️
⭐️屯門審訊，1012天水圍議辦縱火案管物意損19歲魏兩條褲（217天水圍POOW，曾還押64日‼️）
⭐️區域上庭嘅4個還押手足還押約1年，其中連潤發於魚蛋被判三年（於201907出獄後四個月再次還押）
⭐️區域上庭，粉嶺姚銘議辦縱火2手足，其中27歲李曾還押一個

生日快樂巴打

10號啦

。。。我有個仔係入面6月生日，一個仔係出面十月生日，希望佢地都可以平安，之後生活快樂樂

我都係今日生日呀生日快樂呀我哋

生日快樂🎉👏...

係嗃，是撚旦啦，大家都係天蠍座

盡力支持手足，我唔識表達啲咩，盡力做好自己，做自己認為正確嘅事，練體能，靜待機會，加油。

謝謝

些些你

我要同大家成為密友

happy birthday

生日快樂
生日都冇人同我講 唔想有人好似我咁慘

謝謝你

生日快樂，好人一生平安

開針

Thx

一齊同自己唱生日歌

你個名謝謝

咁齊人

所以今年我都唔會去慶祝，靜靜返工咁過
光港

希望你哋可以早啲團聚一齊食蛋糕

謝吖怪獸仔

多謝多謝

冇得食

天蠍舉手區

早晨！
生日快樂！

齊上齊落

傻豬，下次記得開聲吖

唉，冇咁快了，希望幾年後可以吧。

謝謝我侵都要一生平安

我都係八十後，歲月催人老謝謝

咁早起身返工吖謝謝

生日快樂，樓豬

有希望就會有奇蹟要唔要我幫你俾啲掙扎

做咩細個都係罪